教育電視明年起停拍 細菌家族創作人感不捨

香城教育電視會繼承佢

HELLO HELLO HELLO HELLO

佢focus 係政治
如果要取Etv 應該個channel 要focus 多D中小學科普

教育局成日叫人拍嘢又唔俾錢